乃木坂46討論區#391：幻愛著乃團

情愛妄想症患者 請盡快接受心理輔導

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#390：祝各位手足中到直筆！

新飯留名
單推戸波早紀

恭喜禾掛有個人CM

我係沙包

乃po早抖

LM

睡前LM

手機wallpaper留名

最愛西野七瀨

月月呢張又幾靚女

之前以為你哋講仁月係若月

你有了

爆得咁快以為有人生日lm

Lm

呢個不算吧

音B合照留名

lm

頭先係咪有ching要阿七wallpaper
得兩張

下面正

未出道的ol

禾花世一

10/10

禾白先係

雙冠軍得5得

右上角變咗Kiss

瞓咗喺度等我了

花花老婆世二

七仔世一

輕推pe

我唔想搞大你

幻愛

映画『映像研には手を出すな！』新公開日が9月25日に決定。

都冇得去睇啦

乃po早晨

有冇人收到風點解掛寶會無啦啦接到cm

新内係内唔係內

早晨

世一

七仔有得揸白白個波

乃po有冇人答唔到

聖B隻貓叫咩名

柴寶留名

美月隻貓呢

小pussy

我grab her by the pussy

岡山d地元企業搵返岡山嘅掛橋

第一眼未必即刻認到，一睇到最尾張雙V之後就

Johnny

岡山的奇蹟發哂福搞到要搵牙掛

你呢個名講出黎特別有味道

XianRuoGur

支持手足

会いたい

連登有愛 上面正

七年前嘅今日，summer nude第一集放送

香

暗示緊我？

乃木坂46の齋藤飛鳥が、15日発売のファッション誌『bis』8月号の表紙を飾る。

原來今晚ANN有日奈子

「I see...」のMVの再生回数が、表題曲「夜明けまで強がらなくてもいい」に迫る

I see... １０７７万回

夜明け １２５０万回

月9女優

四期或成最大贏家

禾掛上位

Sick ng sick French kiss 😘

我愛掛寶

乃po神犬

估唔到表題曲又谷得幾快

sor睇錯歌名

AKB老女人以前個隊小分隊？

竟然仲有人識french kiss

老 老老 老婆

應該會係佢成個偶像生涯唯一一個個人cm

呢隻圓面喵好得意

點會同小丸子 カツオ君同齡

燈

想john

新人留名😓
係咪有個女仔叫黑見？ 覺得佢幾好😂

神id 前輩你好

你好，請多多指教

得返絲quota咋

因為細波？

關乜係？你睇阿7咁多CM.

不過乃團 CM 多數係群抽，要有個人CM真係要好top吓先得，就算唔係團ace都至少要係佢嗰期入面嘅top，掛寶咁快有個人cm真係估唔到（其實一姐有個人cm未？），不過掛寶仲有潛力，我唔敢講話呢個會係佢偶像生涯唯一個人cm。

今日の山陰新聞らしい
一面広告

七仔有波

好深

勁到

有潛力，但再有個人cm機會真係好低，除非再有岡山企業睇中佢

姆明問號

維港jpg

有
大同細嘅分別

依家即刻去

今次都係地元CM東京都內既應該有排未輪到佢

話唔定有岡山乜乜市宣傳大使做再出下鏡

你你杏好早都有沖繩d航空公司cm，之後就無了，好靜

因為大所以多廣告

一姐呢個算唔算

fail、日奈同花奶

你哋啲例證太少

結論:七仔是大波妹

沖繩計女星都好疊馬啦，有排先數到理理杏

假㗎

第時生個女都要俾佢好似媽媽咁學芭蕾舞

放工去睇下先

咪燈禾掛

準備做乃po藍絲？ 死撐？

點都唔會去到大波妹

乃Po問題：
羅恩主人叫咩名

入魔

:羅恩主人鐘意食咩肉

000

乃po條問題係調返轉，羅恩先係本體

禾蘭仔炸Mail炸左33封

到了

@牙柴幾時9天哥

棄晒小百合同雀？

玩能完

山崎怜奈 showroom 200708
電話 full screen link:

二次爆發

明明有曬證據

永續限聚令

咁咪抵

羅恩究竟係乜嘢

順便續埋白白

犯罪失敗

拎咩id同推邊個冇直接關係的（好似係

永續599G

怜奈開始行高貴知性路線

中

阿楓隻狗

但唔會係轉推黑劍囉

晚餐

羅恩>阿楓？

目的係唔俾人上街啫

食物嚟

ok仔都出名過彭建新啦

你信？

七仔大波圖

彭建新先係隻狗

羅恩=楓嘅儲備糧

所以我改左名，洗脫嫌疑，費時俾人話我推

巴打開始有 self-denial 嘅證狀
及早面對現實吧

我係你就轉名啦你個id見到都唔開胃

ok仔都話瓜咗就冇啫，羅恩可以無限復活

生田絵梨花が「THE MUSICAL CONCERT at IMPERIAL THEATRE」に出演決定！
生田絵梨花は、AGE1（期間：8/14～8/17）に出演します！

之前花花mail 講過一個好難得嘅casting機會，應該就係呢個
花花又中casting，真係好叻女

乃po神犬上刀山落油鑊都得

Program A 出演キャスト
生田絵梨花

日日百幾單 咁快就搞音樂劇怕唔怕

七仔雖然無花花老婆咁大

但都叫有啲路數

在日嘅朋友可以於以下日子和場次睇到花花嘅演出
8月14日(金) 18:00
8月15日(土) 13:00, 18:00
8月16日(日) 13:00
8月17日(月) 13:00, 18:00

我以為我唔記得帶眼鏡

你睇一睇個id就明點解

召喚花花心口圖.jpg

先行抽選エントリー：7月21日(火)～7月24日(金･祝)
一般前売：8月1日(土) 10：00より販売開始

要抽飛㗎

特色嚟
希望佢保留

花花老婆

話晒都係帝国劇場，係所有日本舞台表演者嘅神殿，如非重啓緊急狀態令，應該都會照搞

：如果看着我不仿矇一點

相信安倍 唔怕

唉後生仔，你都係睇下蕭別離啦

AGE1：『マイ・フェア・レディ』『サウンド・オブ・ミュージック』『王様と私』『キス・ミー・ケイト』『屋根の上のヴァイオリン弾き』『ラ・マンチャの男』『スイート・チャリティ』『アニー』『ナイン』『シカゴ』『ピピン』『レ・ミゼラブル』他
AGE1 的曲目包括： "My Fair Lady", "The Sound of Music", "The King and I", "Chicago", "Les Miserables", etc.

當中 Les Miz 花花曾兩度出演，而新妻聖子曾七度出演，暫未知角色如何分配

このあと19:00から「#猫舌SHOWROOM」に北川悠理と筒井あやめが出演します！

「ゆりちゃんと楽しみます💜」
「あやめちゃんと楽しみます🤍」

今週もぜひご覧ください✨

#乃木坂46

大家估下去到8月香港人可以飛日本未?
抽唔抽飛好

機會 = 0

花花

聽日FUWANちゃんSR

真係0

ちなみに4期のぎおび視聴者数

賀喜 44,662
掛橋 40,756
柴田 37,003
筒井 36,929
田村 36,269
清宮 33,712
金川 28,476
早川 27,075
北川 23,014

柴田だけ21時開始だから参考記録
その時間、梅澤は59000人集めてるし

老尷直播開始

【動画公開】
乃⽊坂浪漫「あひゞき」「坊っちゃん」を公開

#星野みなみ
#乃木坂浪漫
#乃木坂46
#のぎ動画

8月仲有命離開香港先算

牙掛直筆

係負呀
隨時係香港唔俾你出境唔係日本唔俾你入境

對花花老婆嚟講一百萬叫5叫多

定純粹攝牙罅

:買多幾件衫都冇左了

夠乃po妄想症患者做20次小公主心理治療左右

真

收晒啲passports

cls 唔怪答琴子又食又拎

#新4期生リレー 「お疲れ様〜 夏の兆し 佐藤璃果 瑠璃 林瑠奈です。」

又玩合併blog

我仲未買intermission

去唔到

咁勁

溫拿另外兩個最紅嘅都係狗，仲係聽晒主人話嗰隻

山崎怜奈 showroom 200708 gif

又真

我條女=垃圾

我諗就算係李嘉誠執到幾皮野應該都爽既

好可愛

推爆

食泡菜

又tokyo tower

【元・乃木坂46の生駒里奈】今のうちに自己投資！ 舞台にも美容にもストイックです！

養咩咩🐑

咩咩：I found it, I know well~

Q到哭咗

禾咩

想同你做愛

超絕可愛

爆推

樓主都有睇幻愛

我反垃圾齊藤肥料==

美月寶寶都未有

當美波on9

見到你係果邊PO都有留言 支持好電影

過幾日睇第二次但的好驚睇第二次嘅感覺無第一次咁澎湃好想可以返去睇第一次咁睇到喘氣

張直筆喜不見了

Q爆

你無睇

又有花

我懷疑佢唔記得簽比我

機票沒了

最尾果幕崩潰肉緊到 睇到我全身出曬汗

我陣間叫佢簽俾你

幻愛劇透

小公主心理治療又多一位客人

想要

不過乃po傾返乃 唔講太多電影野了

治療埋某蘭ok?
53封mail

當天哥訂咁多set係存在一張直筆 當大家拎完唔中既時候=我中直筆既機會一直增加緊

『できるかな⁉︎乃木坂46』（筒井あやめ 北川悠理）

2020/07/08 18:47:43～（132分57秒）
視聴者数：64,304人
タワー数：30本
ギフト額：1,019,318

#筒井あやめ
#北川悠理

我禁左 準備同你搶了

咩咩隣人

攝影師世界級

今日幫人拎左25包 見到有2個飯比個搬貨佬大喝死開 仲喝左2獲

禾㩒唔到

比我屌柒佢：係唔撚借呀

多mail唔好咩

大隻有紋身 同埋咁岩真係阻到應一應 不過條紋身佬態度都幾差下
不過我挨喺角落頭阻佢唔到 同埋個樣和善所以佢冇喝禾

好似係就咁SHARE同LIKE就OK

自己print張相出黎當中左咪得

夠鐘睇花花

幾時讓番個神id出嚟？

羅恩

佢邊夠膽喝你 唔驚你一拳打死佢咩

紋哂身知咩事啦

宜家香港d𡃁仔都敢喝唔驚俾人私了

係twitter?

套嘢等如開住Zoom做戲咁

係
明明現場好多staff

發姣花

好前輩

如果禾仲有腹肌 禾洗驚佢

支持臭臭了

從來未熱戀已相戀
徘徊在似苦又甜之間
望不穿這暖昧的眼

睇嚟會好攰了

乃Po手足有錢到咁.gun

證明乃po好多 CD-ROM

好得意

邊個話幫襯天哥嘅都係乃po 手足

銀城本身都窄好難阻唔到

個個都有1皮，任買架喎

太睇得起乃po

高清到 仲靚咗

54la

有得睇好睇

咁不如直接買張直筆

Fb班友咪又係睇奶po

阿土只會係人地d mail出現

香港d飯都係百度fb多
奶po太多痴線佬

要裝model press個app填form

百度咪仲多

第二果班mk

百度果d痴線佬係成日打深度分析戇鳩文
唔同呢度ff打交又盛

禾以後唔玩生寫了

Set呢

有兩張花仲想點

高山

禾幫你抽嗰張直筆

一張喜都冇

大好き

太多伏野

上次中直筆用哂d運了

你鐘意就好

下面個張通用d

siu4

随時畢業

呢度10 set
另外仲有5set 幫人買無開

幫你收留D四期

任拎

偷天換日

想學 懷疑直筆係果五set

就係個5 set 開完就知

幫人買如果幫人中直筆會好揼心

有冇翻譯組

個fans同佢報告阿咩好似鐘意アナスターシャ個首二期曲，貓舌一直唱

堀話卡娃兒>_<

哈姆太朗屌

you

.GUN

mo乜位

唔該晒
其實大家都係好女仔

👽外星人同人類嘅友情

浸濕左個頭

訂咗三包嚟玩下，希望唔好中到珠美賀喜

你珠美應該齊SET
牙喜就我中

收花
重酬

收白花喜雀

自燈work唔work㗎

花奶？

五包喺天哥待機中

乃木坂46ブログ投稿数ランキング2020年上半期
88 堀未央奈 1位🥇
41 山崎怜奈 2位🥈
37 阪口珠美 3位🥉
36 中田花奈
27 寺田蘭世
23 中村麗乃
22 樋口日奈
22 佐藤楓
21 早川聖来
19 掛橋沙耶香

93 1期生 10人
200 2期生 8人
174 3期生 12人
245 4期生 16人
計712 46人
#乃木坂46

出blog數

乃木坂46ブログ投稿平均文字数ランキング2020年上半期
5087 黒見明香 1位🥇
3615 久保史緒里 2位🥈
3144 弓木奈於 3位🥉
3072 金川紗耶
3033 佐藤璃果
2652 林瑠奈
2464 柴田柚菜
2138 松尾美佑
1932 掛橋沙耶香
1919 早川聖来
#乃木坂46

乃木坂46ブログ1記事文字数ランキング2020年上半期
8964 5/7黒見明香 1位🥇
6653 4/15久保史緒里 2位🥈
6436 4/4金川紗耶 3位🥉
6063 5/12黒見明香
5859 6/1黒見明香
5858 6/6黒見明香
5833 5/27黒見明香
5790 5/22黒見明香
5646 6/15金川紗耶
5522 6/16黒見明香
#乃木坂46

8964

跟機

珠美好女仔

牙劍暗中反共

我要

原來係手腳

有冇巴打知呢輯相出自邊到

Album 3rd

三專

一立國安法就出blog

第二張田村靚咁多

乜原來劍劍係餓底

P到禾櫻咁

大佬你幾時好呢味架

1 July 2020 : Hashimoto comeback.
7 July 2020 : Nagahama comeback.

July bless us.

#橋本奈々未 #長濱ねる

14號唔知會唔會又有野

呀柴著白色恤衫好正

9保變到冇咩野睇貢

田豬屌打啦

你有同伴了

其實下半身係水着

喺白間面前9bo係0

一定係田豬

喂喂喂 咩同伴 我推花唔係奶

不要分得那麼細, 兩個都是田豬

扮咩，我哋有晒你推花奶嘅證據

佢成日扮send錯

就好似屎路比扮睇錯黑劍

第一張手機彎撚咗です

開波

原來阿楓表弟係七推黎

Link呢喂

老婆

花花發姣個樣睇到我好老尷

甜雀好正

ANN showroom 電話 fullscreen :

比大家FF下

好正

生田絵梨花 とど愛 EP03 200708 gif

牙柏ig有新嘢睇

兩條癲婆玩到喪咗

呢條友仔好眼光一嘢睇中白白

好清澀的白石

老婆嗰陣好慘 喊得好犀利

如果2011開始睇 應該都係睇白石

乜班女彩排嗰陣會咁著 重有專屬龜背

ol,花花方唐鏡 與田直情變忍者

發生咩事

韓國都係咁，要認人

有咩令你唔揀最愛而揀花？

5週打大佬

U fake rice
寶寶卒con黎

係喎搞錯咗
我係fake rice

永續11人

Q.見逃せないポイント？
劇場が「息を」吹き返す
「息」っていうのを一つ大事にしようって、寝息の音、2人で歌っている呼吸を感じてもらえるためにもイヤホンで聞いていただけたら

花花瘦咗

同老婆夾d

毛利推邊個

📡#乃木坂46ANN をTFで👂

#乃木坂46 から、気が緩みがちな #新内眞衣 と、新内さんから貰った誕生日プレゼントを忘れがちな #北野日奈子 がお送りしました🎁

北野さんの家族は仲良しです👪

来週は三期生の #大園桃子 が登場🎉

ニッポン放送でお聞きの方は👇

下星期ann有牙桃

北野日奈子 ANN①

・住所晒しかける
・来週バースデー
・セクシーなおパンツ
・18万のPC用のVRゲット
・お兄ちゃん見てるかー！
・7万の財布買う
・日奈子パパ送迎、配給
・日奈子ママはまいちゅん以上のぶりっ子
・納豆！！カレー！！
・Uber全額支払う
・冨岡さん推し
・今野さん鬼滅読んでることをリーク
・リスナーの気持ちを代弁
・車内で巻き込み事故
・まいちゅんに説教
・まいちゅんに再び説教
・バスタオル生地好き
・遠征には掛け布団とか持っていく
・ケツ上げ
・日奈子は折りたたみ自転車
・小5ぐらいは妹と色違いが嫌だった
・抹茶フラペチーノ好き
・最近はバニラ
・ラッパー日奈子
・高校時代超ハイソックス
・残り1個は妹が食べる
・ママにかき氷1個丸々食べて欲しい
・妹にちょいキレる
・マヨ+醤油+山葵で鰹の刺身を食べる
・日常

今野都睇鬼滅

好rich7

山崎：お仕事でフワさんにお会いすることがあったので「実は、フワさんが知らないところでうちの後輩の矢久保美緒ちゃんっていう子が、モノマネをさせて頂いてて「その節は知らないところでですがお世話になりました」っていう風に言わせて頂きました。凄く優しい方で喜んでくださってたので私もめちゃめちゃ嬉しかったです。

乃木英牙楓笑死禾

校務處已經幫幾個新插班生做好咗校服……

嵐、新国立競技場でのコンサートは10月開催を目指して調整か

即係老女人畢con 最早都十月

台灣分校

衰妹

8月20 deadline

再笑我p圖就扑死你

今年內搞到我切

切咩先

阿 阿阿 阿松

今年你去到我切 去唔成就你切

去得成畢con

小妹都想插

咁你去未

再爆多2日唔洗約人出街都似

你叫d女飯上屋企一齊睇live

所以佢咪擔心

插班女學生

中同小同聚會都約緊 依家唔洗諗啦

次回 乃木坂工事中

番組内容
ステイホーム中メンバーは自宅で何をしていたのか明らかに！！
▽秘密主義の 齋藤飛鳥 VS 設楽
▽星野みなみ 日村にずっと謝りたかったこととは？
▽再び炸裂！独特すぎる北川ワールド
▽バナナマン解散ドッキリの貴重な裏話

【元乃木坂46】若月佑美 表紙公開『ヤングマガジン No.33

蘭蘭46tv休息室介紹

奶

平到pk喎

你食開台灣女飯扮what

脇

D女飯俾你嚇走晒啦

テレビ東京有社員中招

公廁中好似唔係係東京電視台廠拍

講依次？

性暗示

緊急狀態令再開催準備desu

政府話唔會再緊急狀態

要好好教訓下佢

咁下星期就唔止一日200宗咁少了

政府話檢驗人數多左，所以感染者咪多囉

即係代表社區爆發感染鏈一直都冇斷過，只會愈來愈多新增感染者

呢啲粗重嘢等禾嚟

法國手足對牙咩既愛都幾高下
守護牙咩就靠我同你了

Ayame果條

你就快睇哂了

唔驗咪冇人中

嘩 想買了

「插」班女學生

嘩 我

睇完就mo

而家話活動限制放寬計劃暫停，花花套舞台劇有無影響

「Ground Y 2020-21 Autumn/Winter Collection」のキービジュアルモデルを務めさせていただきました。
7月22日より展開スタートです。
ぜひチェックしてみてください！
深川麻衣

守護花奶就靠你了

Ground Y 2020-21 Autumn/Winter Collection
“REBELLIOUS－反骨－”
女優深川麻衣・俳優 神尾楓珠が纏う“西洋の美”へのアンチテーゼ

總之入桃軍小妹就照顧，蓮十依d 25入埋堀軍除外

禾朋大波波

佢守護現實嘅女女，奶果d深夜節目就放棄唔睇了

畢業再進化

唔駛訓覺咩

本日7月9日(木)21:00〜日本テレビ系「秘密のケンミンSHOW 極 ぶっ翔んで!?埼玉SP」に #秋元真夏 が出演します！
ぜひご覧ください！

#ケンミンショー極
#乃木坂46

交比我

第一眼睇以為加藤鷹手勢

仲要嗰晚美雀9點鐘就上咗床訓

決定守護禾咩一輩子了

禾豬

山本耀司 YOHJI YAMAMOTO
Ground Y
AUTUMN / WINTER 2020-21
image model: 深川麻衣

食衛局官員聯同衛生防護中心及醫管局見記者，交代最新防疫措施：

1️⃣餐廳顧客總數不得多於該處所上限6成，不得多於8人一檯，酒吧則最多4人一檯，其他業務指示（如入內前須量度體溫）維持。

2️⃣健身中心、派對房間及卡拉OK每一房間人數上限收緊至8人。夜店顧客總數不得多於該處所上限6成，每檯最多4人。現場表演場所及電影院等娛樂場所不得進食。

上述業務指示明日（星期五）午夜起生效，為期兩週。

3️⃣將對安老院舍及餐廳員工、公共交通司機作針對性檢測。港府將協助安排私營檢測。

4️⃣呼籲市民時刻注意個人衛生，特別是於食肆不進食時佩戴口罩、避免搭檯、盡量外賣、減少外出、感到不適盡快就醫等。餐飲業經營者必須遵從所有防疫指示。

#香港新聞 #武漢肺炎

maimai 攝影師嘅其他藝術作品可以喺佢ig有得睇：
靚到癲

早睡早起身體好呀
利申 攬住牙咩訓覺

代替住鯨姑娘派藥先

好 下輩子交比你 今輩子我守護住先

井上小百合 朗讀劇《蒲田行進曲完結編『銀ちゃんが逝く』》 如期舉行
ticketing:
イベント日程：2020年7月10日（金）～12日（日）
会場：東京・紀伊國屋ホール
チケット料金：7500円（全席指定・税込）
ライブ配信視聴券：3500円（税込）（イープラスにて発売）

19:45〜20:15 SHOWROOM「のぎおび」矢久保美緒
21:00～22:54 日本テレビ系「秘密のケンミンSHOW極 夏の2時間SP」秋元真夏
22:00～24:30 CBCラジオ「チュウモリ木曜日推シマシ」山崎怜奈
Paravi「オリジナル連続ミュージカルドラマ『とどけ！愛のうた』」生田絵梨花

【#BOMB8月号 本日発売】
#乃木坂46 からは #久保史緒里 が12ページのグラビアを。乃木坂ブログで発表されたMV解説が秀逸すぎると話題になった久保ちゃん。おうちにいても尽きることのない乃木坂愛。そんな彼女の日常をグラビアで！
Amazon→
amzn.to/2YLDUqw
7net→

5洗了

人類都會like

同白間咁大對比嘅

💋TGCリクエスト企画💋
9月5日（土）開催の #マイナビTGC'20A/W でみんなが見たい・会いたい出演者を大募集~💌

第１弾は...モデル♡
出演してほしいモデルの名前と「#TGC出演希望」をつけて投稿してね📱
あなたのリクエストで出演が決定するかも🌹
＜締切：7/15（水）23:59＞

Tag 生死期mb了

酒呀 我話酒呀

問左間野可以延期

嘩我

燈到

一姐同花花去散步應該係發夢？同花花傾計係現實？

為期兩週

戀愛了

我都想插班女學生

等禾做醜人貼曬出嚟算

花奶未出je,一出屌打白間啦

仲有個上西怜 同花奶差不多類型

ノギザカスキッツ #5【天使と悪魔&やんちゃなやんちゃん】

▽エース遠藤の天使VS最年少・筒井の小悪魔▽金川&賀喜がクセになるリズムで熱唱＆ダンスの問題作「やんちゃなやんちゃん」

▽「天使と悪魔」４期生エース遠藤さくらが天使役に挑戦！最年少・筒井あやめの小悪魔＆早川聖来セクシー悪魔も

早川sexy惡魔

難波狗又借機爆閘

同一姐打

同花奶一樣個樣係偶像算普通，但係好大吓

企鵝？

真 條4mk出左名混血

守護孩子

好撚正

由大佬口中講混血 特別有意c

我不嬲都純紫血

混左黑劍血

禾唔會混錯揸手會

見連十d相真係似開廠錄公廁中

你認波如認團

開26th選拔未
白麻c
白麻行返轉頭.jpg

矢久保 美緒（乃木坂46） 現正廣播中！！

Fuwan醬直播中

禾掛多咗工開，下單準備選拔

惡魔咩

每日確診10幾唔錄 而家200幾先黎錄

花花IG Story有禾松

今日好齊人咁

咁應該九成係錄公廁中

今日SR有廁狗寶，聽日就輪到走廁

隔離坂好似攪無觀客online live,唔通牙白都無觀客卒con

攪一半人你都去唔到架啦

禾去吾到吾是問題啦
佢卒個場刀冷清清無人嘅話，好橙

好似足波貢加d聲囉，場下矛人米加吹氣公仔

仙女牙

但係佢棄左動森

隔離坂日本時間平日19:30開，仲收3500¥

禾白正到 呢set相仲有小百合係到

二期Live都係咁啦

馬拿豬tv show 開始咗喇

源田美彩

仲有琴子，應該係年頭拍

禾琴

二期live=ATV台慶

咪上次live個時，有登晒出嚟

又好似係

依家要見牙桃是咪要sub 蓮十mail

呢輯相係八周live場外展板嗰set嚟

上面花花張親筆信都寫明係birthdaylive 影

矛睇到=_=

矛去過

我得199首

唔差

8週我差最後一首歌聽唔到

依個keyholder股東推花奶同christie

法國掛寶どこへ做自我介紹嗰陣扭扭擰擰幾q 而家cool咗

今野：the show must go on

花花可愛到暈

最後第二百首歌有人要早走好似仲同女飯一齊

好似有啲印象 係咪趕新幹線

趕住食女

花花呢個look呢個angle正到癲

鯨妹幾時比班人洗左腦架

20包一張花都無

花花慘慘豬

乃po 都要推割安髮

20包

邊個做國安公署署長

100包即係總共幾錢？

應該分開兩批錄兩集啩

睇46tv 學旅同 乃木英夠頂一排

今日咁齊人應該係
會唔會順便發表埋下單選拔

乃既節目我基本睇哂 就係差乃木英未睇過
過排補下先

收到風珠美牙金入選拔

選拔既野下年先

難波又搞事

我地隊長叫香隊.jpg

8周咪有

淨係唔使sub阿土mail

花奶都係花呀

佢話要趕尾班車走先無聽到

豬

狗寶豬屍

捉到

冇明

54兜了

係都阿楓先

講完有d印象 禾果陣仲係cdrom mon po

有冇人會放花花生寫？
自己果10set 同frd 果10set 都冇

唔記得左=_=

一個月都會出一日

貧窮限制了我的想像

何德何能

你身在女飯

你有一萬蚊

你有1萬

靠隻狗

下年奧運都係開唔成，跟住就可以有安倍切腹表演代替了

呢兩件一睇就知under料
阿楓起碼都有得做升降機

禾最多R下影相咋 又唔係R到一齊住+睇live

影閃卡都係影相

唔洗爭 三個都冇份 同音B守護under

you影影下食埋啦

邊個初選贏左話事

驚西咩，maya同日奶睇怕都要返翻under

反?????

咪挽啦清 你楓000

腩張mail圖堀到呢

初損係選舉舞弊，拉

小妹隻耳機多一千但四年前用到依家有時仲用黎聽乃d hi res

成日話肌肉痛扮入到新單

舊既要唔要

就算係Under曲都要跳嘅

點放法

大家都係兩次選拔

逼害久寶

「non-no 9月号」
表紙：#西野七瀬 発売日：7月18日(土)

西野七瀬 夏のブラック＆ホワイト
#遠藤さくら(#乃木坂46)のシトラスメイク

狗寶表示:我不是靠賣肉的

新人報到

你想要邊d先

係白間太尾機啫

埼玉県
真夏、中田、まいちゅん、清宮、たむ

なんだかんだで現役は東京
生ちゃん、飛鳥、蓮加、美月
蘭世、ひなちま、れなち、みり愛
たま、れの、葉月

3番目は愛知県か
でん、さくら、あやめ

埼玉咁多

除哂邊好睇
狗寶豬逼爆仲正

Bilibili天翼乳暈

狗寶:想我call yoda,花奶定日奶子同妳pk?

巴打識野

我唔係好知有咩生寫wo
你想放邊d 好似易傾d
花花就一定岩

老婆唔放

邊隻耳機

Fitear

我老婆不知幾正 你就豬

又係你話放

睇錯花奶

推邊個

學老女人練bomberman

你地抽完重覆既或者唔想要既點處置?

飯聚拎出黎同人換

唔飯聚啦

一齊推七好冇

細自己四歲嘅前輩

聽日公佈新asashi cm

一上嚟就叫人做亡靈廚
利申：我都係

新cm

早幾日打邊爐飲咗罐 唔啱飲

身邊飲啤油嘅人都鍾意飲沖繩啤

渣架

sapporo啦

日本製=
青鳥製=

咁我唔飲得a ma

越南製=
日本缺=

肥料同臭臭

不過輪到你了既七七都好吸引

咁759英國水製呢

枝裝唔錯

唔係直接叫你睇橋咪偷笑

覺得黑劍點？

睇牙柏

跳到出灑汗

心地唔好

姓日向？

又晌

正

叫新人推岩瀨同安藤

宮澤好過至少仲有喺藝能圈打滾

新人做體檢

好耐冇飲過油了 放假整罐先

邊度新呀? 睇過?

ok

安藤算唔算乃團在籍時最無存在感嘅一人？0選拔，極少出現係乃木阪在哪

老白同琴子都畢左
你首推就變左豬尾
豬尾有救了

盲左添 原來仲有牙喜係前面

叫左你唔好成日多人運動

呢罐幾正 飲緊

搞到突然好想飲

一番搾>asahi

他日必成大器

呢個姓完全冇印象

安藤美雲，你記得啦掛

完全諗唔起

好正常，佢係岩瀨之後第二個畢業，0選拔又好少係乃木阪在哪出鏡，我都係睇返在那見到有集尾段有佢畢業訊息先記得佢

可以睇under版
睇雀同みさ

我要先追返晒在哪先,180集先追左140集左右

追到176停咗mo睇 仲未接受到

但177係七同一実兩個去玩

我會搵個好日子好好欣賞

想問下under版姐係咩

乃木坂在這

我都係攝影師

日村就真係攝影師

Cap圖師

仙女....

禾9bo

岩岩睇nogibingo8 加美山比個摔角佬一野扑落去笑死

久保豬

仙女只應天上有

嗰個女人黎架

令女

寶寶卒Con字幕

落sogo, citysuper同don don donki買

買個打泡器啦

7月20日 Can Cam（キャンキャン） 2020年9月号
表紙 山下美月

好似乃con果陣mb都用fitear

名古屋雞翼佬咩酒都有

香港suntory premium 好似有送

香港好似執剩尖東果間

donki都有

哈利個樣開始變到有吉咁

要買成打 飲到2021都未飲完

飲開油仲成身肌肉.gun

一打你唔洗一星期就乾哂啦

一晚得啦

清好飲得 係咪配工事中飲

花奶今次唔夠人大啦

有珠美

含淚都要睇

名呢？

名！

原來日本人同香港人一樣，博咗條命都要打牌

幸運地有半身 真係好靚

天木じゅん

會有後果的

応援ゲストは、収録に向けて麻雀を勉強してきたという阪口珠美さん！たろう先生に用語について質問する場面も。

かなりんが2位以下なら、まおきゅん考案の萌えキュンぜりふを阪口さんに披露していただきますのでよろしくお願いします。

食到雀既有吉

會窮

今晚有ig live

會關節痛？

一萬蚊飲到你胃穿都飲唔哂啦

一萬蚊拎去報力威仲好啦

成班4mk

老

飯聚果度唔好再填住啦
唔知延到幾時

樓主unpin，唔該

禾花

早幾日睇大j啲片銅鑼灣donki有得直接買打泡器 仲有兩款

竟然有景比佢地拍
會唔會比人吊

應該係啲廢棄咗嘅醫院度拍咋

7月23日に生放送されるNHK音楽特番「シブヤノオト SPECIAL－みんなでエール－」（午後10時00分～午後11時15分）に、乃木坂46が出演することが決定した。

乃木坂46「シブヤノオト」特番で視聴者とコラボレーション

毎週土曜深夜に放送している「シブヤノオト」。今回は新型コロナウイルスにより、多大な影響を受けている視聴者に音楽でエールを届ける特別番組を生放送。

そして、番組内で合唱曲「BELIEVE」を乃木坂46と視聴者で一緒に歌う企画が立ち上がった。3声のパート分けから自身のキーに合ったパートを選び、撮影した歌唱動画を番組ホームページで募集中。

さらに、この企画で乃木坂46のメンバー生田絵梨花がピアノの伴奏を担当することが決定した。生田は「音楽はきっと、言葉以上に心を伝え合ってくれるものだと思っています。みなさんの歌声に私たちも思いを重ねて、大切な瞬間を一緒に築きたいです」とコメントを寄せた

来週15日（水）はEX大衆８月号の発売日。今月の表紙は令和のグラビア女王の呼び声も高い沢口愛華さん。
乃木坂46は田村真佑さんグラビアに、鈴木絢音さん＆伊藤純奈さん、筒井あやめさん＆北川悠理さん、松村沙友理さん＆中田花奈さんに46時間TVのことを中心にインタビュー。
アイドル冠番組特集も！

久保 史緒里（乃木坂46） 現正廣播中！！

完

你會爆閘

本日の乃木活

18:00～のぎおび 久保史緒里
19:00～金つぶ 山崎怜奈
21:00～沈黙の金曜日 中田花奈
25:40～焼肉プロレス 樋口日奈
舞台終了後～とどけ！愛のうた！インスタLive 生田絵梨花
19:00～YouTube配信 伊藤寧々

「BOMB」単独グラビア 掛橋沙耶香
「Can Cam」9月号表紙 山下美月
「non-no 」9月号表紙 西野七瀬、遠藤さくら特集

今日啲po推慢咗

乃木坂46「シブヤノオト」生放送特番に出演 生田絵梨花ピアノ伴奏で合唱企画

7月23日有野睇了

原來old news左

花花生寫

コント「天使と悪魔」

ある男（東ブクロさん）が、100万円の入った封筒を落としていった。
出費が重なっていた森田（森田哲矢さん）は、ネコババをしようか警察に届けようか迷っていた。
すると、森田の心の中に天使（遠藤さくら）と悪魔（早川聖来）が登場！
さらに、天使の中の悪魔（金川紗耶）と悪魔の中の天使（筒井あやめ）も登場し、森田の心を揺さぶりまくる！
100万円の行方は果たして...？

コント「やんちゃなやんちゃん」

リズムネタを得意とする構成作家の"南部幸一"さんと日本中が沸いた振りを生み出した"八反田リコ"先生がタッグを組みました！
賀喜遥香と金川紗耶でお届けする、超"やんちゃ"な完全オリジナルのネタに、ご期待ください♪

森田心中天使係一姐

禾咩小惡魔

食狗都唔夠

食隊友

＃和飯情報局 の常連さん、#乃木坂46 の ＃松村沙友理 さんにインタビュー！中国のファンが知りたかった「さゆりんごと生ちゃん、どっちが先にまいやんに会えたのか」問題に答えてくれました！

インタビューする度にどんどん可愛くなっていく彼女の姿にも注目です🥰🥰

又係依個支那住嘅日本導演

乃木坂46生田絵梨花：WOWOWでミュージカル「四月は君の嘘」の楽曲テレビ初披露 「感無量です」

幾時先可以將松g送中

朝早10點訓到下午6點
同我上個sem上zoom既時候差唔多

送你鹵味呀

叫佢大哎XianGangZhaYou，即刻犯咗港版國安法就得

搞乜鬼？全世界iOS用戶都開唔到乃木戀個app（連部分其他app好似Spotify 同 Joox 都係咁），唔通蘋果總部畀人炸咗？

松g呢件親支係乃團毒瘤

Youtube都睇咁耐

Facebook sdk 死左，之前都試過係咁

唔識 IT 唔明，咩係SDK? 同埋關 facebook 咩事？我開到 fb 喎，只係乃木戀同小部分其他app開唔到一開就閃退……

你用fb link個啲app都出哂事係時候反思下太過依賴一個網嘅後果

我日版Spotify用Gmail login都彈

兩個大奶奶

唔關你用唔用fb login事，個app 有fb sdk 就中

新人留名

啲人話要開飛行模式之後播歌 之後上返網就會自動播

你推嘅黑劍都不惶多讓

又屈

日奈子下下都着埋d緊身衫

大佬你一，兩次睇錯黑劍做櫻隊唔出奇，但係你認錯好多次吓，好懷疑你明扮睇錯，暗推黑劍

佢認錯黒劍做櫻隊啫

隔住件衫都覺日奈子好大

有料先着緊身衫，平嘅着嚟托咩

咪認錯得一次

唔小心入錯欅po一次 去錯會場一次
踩單車同夾公仔就N次

睇佢地跳日常，ol都有d睇頭

睇寫真都知

咀

心痛禾花

咁rich . Gun

仲有五分鐘

就有ig live

圖?

テレビ朝日系『ミュージックステーション』の今年初となる3時間半スペシャル（後6：30～9：48）が24日、放送される。“Mステサマーフェス”と銘打って行われる今回の全出演アーティストが10日、明らかになった。

『ミュージックステーション 3時間半SP』
≪出演アーティスト≫（50音順）
嵐
いきものがかり
瑛人
Official髭男dism
GENERATIONS from EXILE TRIBE
SixTONES
Sexy Zone
TUBE
Toshl
乃木坂46
HYDE
三浦春馬
ラストアイドル

24號ms sp 出演

應該新單？

唔識開live

My 花唔識用IG live

禾花連cam都未整好

好似阿婆問親戚點用電話同孫仔傾計咁

Cut撚埋

頭先亂撳effect

買who又唔講

跟上潮流了

炒撚晒啲staff 啦

同沖繩老女人一樣唔知咩係ig

準備卒業
係時候學下ig

扮utuber

花花近鏡好殘，辛苦哂

應該忙到平時唔玩ig?

乃組每期都有一個領軍人物,1期花奶/花，2期日奶子，3期yoda,4期睇下阿咩成長到邊

又泡菜心

收了

好心咪買立殺益炒狗

花奶佢唔介意比得高

尊重了

係人都知係分開做乃/木坂兩邊

乃木坂地形圖.jpg

2期木阪組領軍係

你id

做咩針對我蘭仔，同絢音個d差唔多je

4期掛寶

反予

反了

咪燈啦

佢仲有成長空間嘅

乃木坂中田花奈ラジオで卒業発表 麻雀番組でも活躍

乃木坂中田花奈ラジオで卒業発表 麻雀番組でも活躍

係咪要畢了

我呢排掛寶溺愛期

專心打牌呀

奶團重光日

唔識日文，花奶係果個麻雀番組卒業？

唔做沉金
麻雀繼續

下個po比夾band ching 哭花奶喪